建議啲女人拍拖前講明想唔想扑野

你唔想扑男方應該尊重你
但唔該你都尊重返男方想扑既決定
如果大家冇共識咁不如開始
無謂晒大家時間

男人老狗冇可能拍拖前，問你拍拖會唔會扑嘢㗎嘛
一陣又話metoo都又剩
見好多情侶最尾都係因為咁樣而散
不如一早講清楚

男人老狗又要扑，又唔夠薑問定，反而要女人表明先😂😂

問有咩所謂
一陣又話metoo😂
女人大鳩晒架麻係香港😂

呢個年代仲有女仔拍拖後唔扑架咩?

大把
你出去感情台望下

睇嚟樓主條女唔俾扑

咁咪得囉。
大家拍拖都係想開心者，廢事人地真係守身如玉又令你長期焚身似火

睇你想屌感情定屌閪嫁姐

不要用metoo 做藉口掩飾你唔夠薑依個事實

問=me too
唔問=唔夠薑
公你贏 字我輸